幫黑警同14億人割䉀，做唔做？

黑警始中係香港底，對大陸、大陸人同新移民咪又係負面睇法。就好似藍絲廢老愛國都會屌共產黨咁，都唔止一次係live睇住佢屌手足新移民黎呃資源，屌人上大灣區唔好留香港（負面果種）
你知佢地無IQ無EQ又自命清高，經常自爆，支那人又玻璃心，所以一有機會就要backup，整合段片比佢地同胞睇下。

題外話，衣家開始聽到有人講手足裝修，我就會膠膠地咁答佢地，禁蒙面法實施左，喺遊行集會出現又可以蒙面咪得返工作需要的黑警臥底先敢做